(小提意)Time Stamp Pic App 影相日期時間App

突然有個相法
睇左一排最近香港既相發現好多相都無日期同時間
其實APP STORE 裡面有好多TIME STAMP PICTURE APP （其實係舊相機一直有既功能）
可以比大家記錄返準確既時間日期
我唸到既好處係：
1： 當有警方有任何突發調動,放上網就唔驚係舊相/Fake News
2: 方便記者/外國記者分類整理 邊日打邊日
3： 有咩緊急情況發生可以知道唔係舊相/Fake News（同第一點差唔多）
4：提高真實性用黎指証政府/警方既暴行 （日後打官司/投訴 有時間日期更有效）
5：容易睇得出事態發展 （6月9 同 6/16 2樣相平排睇到強烈人數對比）

唔知大家咩唸法
Anyway, 香港加油！